[小心冧樓]山竹高危地段(民用)

依幾間會唔會出事

睇撚住呀

吹到成個香港浮去美國

獨立成功：）！